{
  "url": "https:\/\/www.meneame.net\/mnm",
  "objects": [
    {
      "id": 2952094,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/35-catedraticos-lanzan-ataque-sin-precedentes-contra-hacienda",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952094",
      "url": "https:\/\/www.elconfidencial.com\/economia\/2018-05-18\/hacienda-declaracion-granada-fraude-multinacionales-desigualdad-impuestos-subditos-ciudadanos-equidad-nacionalismos-cantonalismo-fiscal-culpabilidad-inocencia-seguridad-juridica_1565286\/",
      "from": "www.elconfidencial.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "GFY",
      "clicks": 5160,
      "votes": 1128,
      "negatives": 1,
      "karma": 6606,
      "comments": 100,
      "title": "35 catedr\u00e1ticos lanzan un ataque sin precedentes contra Hacienda",
      "tags": "hacienda, econom\u00eda, fraude fiscal",
      "sent_date": 1526626655,
      "date": 1526632504,
      "content": "El documento dice, entre otras cosas, que la Administraci\u00f3n tributaria \u201cno contempla a los contribuyentes como ciudadanos sino como s\u00fabditos\u201d. Es m\u00e1s, seg\u00fan la llamada 'Declaraci\u00f3n de Granada', en Espa\u00f1a no solo no se garantiza la presunci\u00f3n de inocencia a efectos fiscales sino que es el propio Estado el que favorece la desigualdad tributaria.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952094"
    },
    {
      "id": 2951915,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/bruselas-felicita-gobierno-carmena-respaldando-politica",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951915",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/Ayuntamiento-Madrid-Bruselas-confianza-anticontaminacion_0_772373644.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "nenucon",
      "clicks": 1902,
      "votes": 1297,
      "negatives": 36,
      "karma": 6946,
      "comments": 101,
      "title": "Bruselas felicita al Gobierno de Carmena respaldando su pol\u00edtica anticontaminaci\u00f3n",
      "tags": "carmena, ahora madrid, podemos",
      "sent_date": 1526581819,
      "date": 1526630408,
      "content": "La Comisi\u00f3n Europea remite a los jueces los casos de Alemania, Italia, Reino Unido, Francia, Ruman\u00eda y Hungr\u00eda. Espa\u00f1a se libra de momento. Bruselas considera que las medidas presentadas son adecuadas para atajar los problemas detectados y a\u00f1ade que seguir\u00e1 vigilando la situaci\u00f3n para que se \"reconduzca\" lo antes posible",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951915"
    },
    {
      "id": 2952045,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/echan-parlamento-diputado-pp-decir-page-podemos-defienden-eta",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952045",
      "url": "https:\/\/www.periodicoclm.es\/articulo\/politica\/expulsado-cortes-parlamento-castilla-mancha-diputado-pp-nunez-decir-page-podemos-defienden-asesinos-eta-pleno-suspendido\/20180517100429008293.html",
      "from": "www.periodicoclm.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Ripio",
      "clicks": 4378,
      "votes": 903,
      "negatives": 1,
      "karma": 5636,
      "comments": 158,
      "title": "Echan del Parlamento a un diputado del PP por decir que Page y Podemos defienden a ETA",
      "tags": "castilla-la-mancha, francisco n\u00fa\u00f1ez, eta, partido popular",
      "sent_date": 1526618381,
      "date": 1526623223,
      "content": "Desde la tribuna de oradores, el parlamentario \u2018popular\u2019 Francisco N\u00fa\u00f1ez ha acusado a la formaci\u00f3n morada, as\u00ed como al Gobierno de Emiliano Garc\u00eda-Page, de \"defender a los asesinos de ETA\" y \"ser amigos de Otegi\". El Pleno tuvo que ser suspendido.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952045"
    },
    {
      "id": 2952039,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/indra-admite-no-puede-justificar-pagos-millon-euros-acabaron-b",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952039",
      "url": "https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2018-05-18\/pp-madrid-aguirre-indra-financiacion-ilegal-guardia-civil-uco-audiencia-nacional-lezo-punica_1565340\/",
      "from": "www.elconfidencial.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "rataxuelle",
      "clicks": 684,
      "votes": 599,
      "negatives": 0,
      "karma": 3358,
      "comments": 46,
      "title": "Indra admite que no puede justificar pagos de un mill\u00f3n de euros que acabaron en la caja B del PP",
      "tags": "lezo,p\u00fanica,indra,audiencia nacional,partido popular,corrupci\u00f3n",
      "sent_date": 1526616792,
      "date": 1526655322,
      "content": "La multinacional espa\u00f1ola Indra ha reconocido al instructor de los casos Lezo y P\u00fanica, el juez Manuel Garc\u00eda-Castell\u00f3n, que no puede explicar por qu\u00e9 motivo pag\u00f3 m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros a varias mercantiles que, seg\u00fan la investigaci\u00f3n, habr\u00edan desviado luego el dinero a la caja B del PP. La tecnol\u00f3gica admite que pag\u00f3 facturas por ese importe, pero no encuentra en sus archivos internos ning\u00fan tipo de informaci\u00f3n sobre los bienes o servicios que recibi\u00f3 a cambio, apuntalando as\u00ed las sospechas sobre esos movimientos de fondos.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952039"
    },
    {
      "id": 2951871,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/espana-pasa-directiva-europea-radiaciones-ionizantes-plan-radon",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951871",
      "url": "https:\/\/www.ecoticias.com\/medio-ambiente\/184187\/Espana-pasa-directiva-europea-radiaciones-ionizantes-plan-nacional-radon",
      "from": "www.ecoticias.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "keiserz",
      "clicks": 1264,
      "votes": 416,
      "negatives": 0,
      "karma": 2282,
      "comments": 33,
      "title": "Espa\u00f1a pasa de la directiva europea de radiaciones ionizantes y del plan nacional de rad\u00f3n que ni est\u00e1 ni se le espera",
      "tags": "gas radiactivo,rad\u00f3n,espa\u00f1a,radiaciones,sanidad,europa,ue",
      "sent_date": 1526574893,
      "date": 1526650204,
      "content": "Espa\u00f1a sigue sin transponer la directiva 59\/2013\/EURATOM una normativa sobre radiaciones ionizantes que obliga a los Estado miembro de la Uni\u00f3n Europea, entre otras, a contar con un plan nacional sobre los efectos nocivos del gas rad\u00f3n antes del 6 de febrero de 2018, seg\u00fan ha denunciado la Fundaci\u00f3n para la Salud Geoambiental. El plazo para que Espa\u00f1a contase con una normativa que proteja la salud de los ciudadanos a los efectos nocivos del gas rad\u00f3n termin\u00f3 el pasado 6 de febrero.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951871"
    },
    {
      "id": 2951797,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/70-mujeres-35-anos-espana-no-tiene-hijos",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951797",
      "url": "http:\/\/www.infosalus.com\/mujer\/noticia-70-mujeres-35-anos-espana-no-tiene-hijos-20180517134824.html",
      "from": "www.infosalus.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Menelao_Pi",
      "clicks": 3256,
      "votes": 947,
      "negatives": 4,
      "karma": 5551,
      "comments": 449,
      "title": "El 70% de las mujeres de 35 a\u00f1os en Espa\u00f1a no tiene hijos",
      "tags": "maternidad, natalidad, feminismo, empoderamiento, hijos",
      "sent_date": 1526565725,
      "date": 1526576104,
      "content": "Expertos de la Sociedad Espa\u00f1ola de Fertilidad han alertado de que el 70% de las mujeres de 35 a\u00f1os que viven en Espa\u00f1a no tiene hijos, lo que explica que est\u00e9 aumentando las tasas de fecundaci\u00f3n in vitro y de preservaci\u00f3n de la fertilidad. \"Muchos presidentes del Gobierno de los principales pa\u00edses europeos, excepto Mariano Rajoy, no tienen hijos, como es el caso de Angela Merkel o Emmanuel Macron, por lo que no incentivan pol\u00edticas que permitan a las mujeres ser madres antes de los 35 a\u00f1os\"",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951797"
    },
    {
      "id": 2952054,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/todo-mundo-aplaude-esta-portada-national-geographic-pero-esta",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952054",
      "url": "https:\/\/www.boredpanda.com\/plastic-crisis-impact-on-wildlife-national-geographic-june-issue-cover\/",
      "from": "www.boredpanda.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "ccguy",
      "clicks": 10645,
      "votes": 422,
      "negatives": 4,
      "karma": 2602,
      "comments": 29,
      "title": "Todo el mundo aplaude esta portada de National Geographic pero la verdadera conmoci\u00f3n est\u00e1 dentro de las p\u00e1ginas [ENG]",
      "tags": "national geographic, pl\u00e1stico, campa\u00f1a",
      "sent_date": 1526621758,
      "date": 1526635804,
      "content": "La revista National Geographic acaba de lanzar una campa\u00f1a informativa y escandalosamente reveladora llamada \u00bfPlaneta o Pl\u00e1stico? y es algo que todos necesitamos ver y aprender de ello. Muchos de nosotros somos conscientes de que hay demasiado pl\u00e1stico en nuestro entorno. Todos nos sentimos un poco culpables cuando tiramos otro pl\u00e1stico de un solo uso a la basura, sabiendo que estamos contribuyendo a un problema que es demasiado grande para que lo comprendamos. Pero, \u00bfy si nos enfrent\u00e1ramos a las horribles consecuencias de nuestra adicci\u00f3n?",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952054"
    },
    {
      "id": 2951854,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/paramedicos-palestinos-intentando-trabajar",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951854",
      "url": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IHYYiXCh48Q",
      "from": "www.youtube.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "zarapito",
      "clicks": 3613,
      "votes": 754,
      "negatives": 7,
      "karma": 4715,
      "comments": 83,
      "title": "Param\u00e9dicos palestinos intentando trabajar",
      "tags": "param\u00e9dicos,palestina,heridos,israel,ej\u00e9rcito israel\u00ed",
      "sent_date": 1526572398,
      "date": 1526574021,
      "content": "Los param\u00e9dicos palestinos luchan contra los soldados de ocupaci\u00f3n para rescatar a los heridos y evitar ser arrestados ellos mismos. V\u00eddeo publicado el 15 de marzo de 2018.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951854"
    },
    {
      "id": 2951930,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/toro-agoniza-durante-encierro-fiestas-vila-real-castellon-1",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951930",
      "url": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qktEX2YxnF0",
      "from": "www.youtube.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "SinTrazas",
      "clicks": 2480,
      "votes": 690,
      "negatives": 9,
      "karma": 3847,
      "comments": 89,
      "title": "Toro agoniza durante un encierro en las fiestas de Vila Real (Castell\u00f3n)",
      "tags": "toro, vila real, castellon, toros, tauromaquia, maltrato animal",
      "sent_date": 1526583582,
      "date": 1526596804,
      "content": "Terribles im\u00e1genes tomadas ayer 16 de mayo de 2018 durante un bou al carrer en Villa Real, Castell\u00f3n. Un toro cae en la calle e intenta levantarse una y otra vez , sin conseguirlo.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951930"
    },
    {
      "id": 2951972,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/dura-historia-menor-castellon-lleva-anos-sufriendo-acoso-escolar",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951972",
      "url": "http:\/\/www.antena3.com\/noticias\/sociedad\/dura-historia-menor-castellon-que-lleva-anos-sufriendo-acoso-escolar-ser-homosexual_201805165afc2bdb0cf21eba12268a88.html",
      "from": "www.antena3.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Ratoncolorao",
      "clicks": 2137,
      "votes": 526,
      "negatives": 2,
      "karma": 3175,
      "comments": 71,
      "title": "La dura historia de un menor de Castell\u00f3n que lleva a\u00f1os sufriendo acoso escolar por ser homosexual",
      "tags": "castell\u00f3n, acoso, colegio, homosexual",
      "sent_date": 1526589235,
      "date": 1526618125,
      "content": "En segundo de Primaria comenz\u00f3 a sufrir acoso escolar y nunca quiso denunciarlo hasta que el pasado diciembre fue agredido por su condici\u00f3n sexual. Reconoce que pens\u00f3 en quitarse la vida. \"Quiero ser fuerte pero por dentro ya no puedo m\u00e1s\". Un joven de 16 a\u00f1os confiesa que lleva a\u00f1os sufriendo acoso en el colegio y en el instituto, y adem\u00e1s el a\u00f1o pasado sufri\u00f3 una agresi\u00f3n. Todo por ser homosexual.Este jueves se enfrenta a un juicio en el que se decidir\u00e1 si su presunto agresor actu\u00f3 movido por la homofobia o no.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951972"
    },
    {
      "id": 2951742,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/jueza-caso-cifuentes-imputa-otros-dos-profesores-alumno-master",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951742",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/Cifuentes-imputa-profesores-alumno-master_0_772373166.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "LaZeta",
      "clicks": 1414,
      "votes": 759,
      "negatives": 0,
      "karma": 4217,
      "comments": 40,
      "title": "La jueza del caso Cifuentes imputa a otros dos profesores y a un alumno del m\u00e1ster",
      "tags": "jueza, caso cifuentes, imputa, dos profesores, un alumno",
      "sent_date": 1526559296,
      "date": 1526579104,
      "content": "La jueza Carmen Rodr\u00edguez-Medel ha citado como investigados a otros dos profesores del m\u00e1ster que curs\u00f3 Cristina Cifuentes y a un alumno del mismo. Se trata de las profesoras Susana Galera y Rodr\u00edgo Mart\u00edn y el alumno \u00c1lvaro Morente, han informado fuentes jur\u00eddicas. Los tres declarar\u00e1n como imputados el pr\u00f3ximo 25 de mayo. En principio se les atribuye indiciariamente un delito de falsedad documental, con independencia que se pueda ampliar esa acusaci\u00f3n tras su declaraci\u00f3n, precisan las mismas fuentes."
    },
    {
      "id": 2951888,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/alguien-esta-emitiendo-nuevo-sustancias-destruyen-capa-ozono-30",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951888",
      "url": "https:\/\/es.gizmodo.com\/alguien-esta-emitiendo-de-nuevo-sustancias-prohibidas-q-1826098115",
      "from": "es.gizmodo.com",
      "sub": "cultura",
      "status": "published",
      "user": "Pachums",
      "clicks": 6874,
      "votes": 785,
      "negatives": 3,
      "karma": 4858,
      "comments": 79,
      "title": "Alguien est\u00e1 emitiendo de nuevo sustancias que destruyen la capa de ozono, prohibidas hace 30 a\u00f1os",
      "tags": "capa de ozono, sustancias prohibidas, protocolo de montreal",
      "sent_date": 1526577220,
      "date": 1526580325,
      "content": "La capa de Ozono se estaba recuperando a buen ritmo, y una de las principales razones de esa recuperaci\u00f3n es que el mundo se puso de acuerdo hace 30 a\u00f1os para dejar de producir un compuesto llamado CFC-11. Ahora, un grupo de cient\u00edficos acaba de descubrir que alguien ha decidido hacer trampa."
    },
    {
      "id": 2952178,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/clave-ser-feliz-esta-no-hacer-nada-segun-mit",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952178",
      "url": "http:\/\/www.ticbeat.com\/salud\/la-clave-para-ser-feliz-esta-en-no-hacer-nada-segun-el-mit\/",
      "from": "www.ticbeat.com",
      "sub": "ocio",
      "status": "published",
      "user": "gobolino",
      "clicks": 3863,
      "votes": 305,
      "negatives": 3,
      "karma": 1970,
      "comments": 81,
      "title": "La clave para ser feliz est\u00e1 en no hacer nada, seg\u00fan el MIT",
      "tags": "clave,feliz est\u00e1,no hacer nada, mit",
      "sent_date": 1526632764,
      "date": 1526647803,
      "content": "Desde que abrimos los ojos por la ma\u00f1ana ya estamos consultando el correo desde la cama y, pese a no ser recomendable, muchos se acuestan casi con el m\u00f3vil en la mano. Estar conectados 24\/7 impide que tengamos tiempo para pensar y reflexionar, casi nunca estamos solos sin hacer absolutamente nada. Esta constante interacci\u00f3n da\u00f1a nuestra productividad y hasta cierto punto nos impide ser felices.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952178"
    },
    {
      "id": 2951458,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/gobierno-esperanza-aguirre-controlaba-universidad-privada-donde",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951458",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/universidad-Pablo-Casado-controlada-Aguirre_0_772023252.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "ccguy",
      "clicks": 1477,
      "votes": 1477,
      "negatives": 9,
      "karma": 8116,
      "comments": 58,
      "title": "El gobierno de Esperanza Aguirre controlaba la universidad privada donde Pablo Casado aprob\u00f3 media carrera en 4 meses",
      "tags": "esperanza aguirre, pablo casado, universidad",
      "sent_date": 1526531961,
      "date": 1526548224,
      "content": "El Centro de Estudios Superiores Cardenal Cisneros, donde el vicesecretario del PP aprob\u00f3 12 asignaturas de 25 entre junio y septiembre de 2007, pertenece a una fundaci\u00f3n p\u00fablica de la Comunidad de Madrid creada en la \u00e9poca de Gallard\u00f3n. El patronato, que es el \u00f3rgano de gesti\u00f3n del centro, est\u00e1 siempre presidido por el consejero de Educaci\u00f3n de turno: en aquel a\u00f1o acad\u00e9mico fueron Luis Peral y Luc\u00eda Figar. La Universidad pertenece a una fundaci\u00f3n que estaba entonces bajo el control de Aguirre, que niega haber presionado a favor de Casado.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951458"
    },
    {
      "id": 2952231,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/campos-concentracion-sudafrica-fotografias-holocausto-britanico",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952231",
      "url": "https:\/\/culturacolectiva.com\/fotografia\/campos-de-concentracion-del-holocausto-britanico\/",
      "from": "culturacolectiva.com",
      "sub": "cultura",
      "status": "published",
      "user": "Mkitus",
      "clicks": 4023,
      "votes": 303,
      "negatives": 2,
      "karma": 1881,
      "comments": 23,
      "title": "Los campos de concentraci\u00f3n en Sud\u00e1frica: fotograf\u00edas del holocausto brit\u00e1nico",
      "tags": "brit\u00e1nicos,  sud\u00e1frica, campos  concentraci\u00f3n, boer, afrik\u00e1ans",
      "sent_date": 1526639621,
      "date": 1526645423,
      "content": "Los campos de concentraci\u00f3n aparecieron por primera vez durante la Segunda Guerra Boer, un enfrentamiento entre los brit\u00e1nicos y los estados Boer, una zona del sur de \u00c1frica donde habitaban migrantes y descendientes holandeses y los llamados Afrik\u00e1ans (quienes hablaban esa lengua de ascendencia germ\u00e1nica). Los Boer eran en su mayor\u00eda personas blancas dedicadas a la agricultura con poca descendencia mestiza, pero se les uni\u00f3 la Rep\u00fablica de Sud\u00e1frica para vencer a los brit\u00e1nicos.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952231"
    },
    {
      "id": 2952028,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/ramadan-explicado-ex-musulman-ingles",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952028",
      "url": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DgxuZ4glHzw",
      "from": "www.youtube.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "ZelosWider92",
      "clicks": 6084,
      "votes": 287,
      "negatives": 0,
      "karma": 1990,
      "comments": 105,
      "title": "Ramad\u00e1n explicado por un ex-musulm\u00e1n [Ingl\u00e9s]",
      "tags": "islam, religi\u00f3n, ramad\u00e1n, ateismo, prophet, laicismo",
      "sent_date": 1526605391,
      "date": 1526626504,
      "content": "Apostate Prophet, un joven turco ex-musulm\u00e1n (actualmente ateo) nos explica algunas de las incongruencias m\u00e1s interesantes de la religi\u00f3n musulmana en relaci\u00f3n con la celebraci\u00f3n isl\u00e1mica del Ramad\u00e1n.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952028"
    },
    {
      "id": 2952283,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/bruselas-pasa-catala-rechaza-cambios-sistema-euroordenes",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952283",
      "url": "https:\/\/www.vozpopuli.com\/politica\/Bruselas-pasa-Catala-considera-euroorden-Union-Europea-cambios_0_1136886786.html",
      "from": "www.vozpopuli.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Anto\u00f1itadinamita",
      "clicks": 463,
      "votes": 184,
      "negatives": 2,
      "karma": 1036,
      "comments": 59,
      "title": "Bruselas 'pasa' de Catal\u00e1 y rechaza cambios en el sistema de euroordenes",
      "tags": "justicia, ue",
      "sent_date": 1526643915,
      "date": 1526659804,
      "content": "\"Considero que la orden de arresto europea ha sido una historia de \u00e9xito para la UE\", ha asegurado la comisaria europea de Justicia",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952283"
    },
    {
      "id": 2952073,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/diario-aleman-despide-dibujante-usar-estereotipos-antisemitas",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952073",
      "url": "http:\/\/www.jrmora.com\/blog\/2018\/05\/17\/un-diario-aleman-despide-a-su-dibujante-por-usar-estereotipos-antisemitas-en-una-vineta",
      "from": "www.jrmora.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "gobolino",
      "clicks": 5389,
      "votes": 295,
      "negatives": 2,
      "karma": 2140,
      "comments": 62,
      "title": "Un diario alem\u00e1n despide a su dibujante por usar \"estereotipos antisemitas en una vi\u00f1eta\"",
      "tags": "diario,alem\u00e1n,despide,dibujante,estereotipos,antisemitas",
      "sent_date": 1526624113,
      "date": 1526625307,
      "content": "El diario alem\u00e1n S\u00fcddeutsche Zeitung  ha despedido al dibujante Dieter Hanitzsch (1933) por una vi\u00f1eta  que algunos han considerado como antisemita.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952073"
    },
    {
      "id": 2951500,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/exdirector-centro-estudio-pablo-casado-aguirre-llamaba-terminara",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951500",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/exdirector-Pablo-Casado-Aguirre-terminara_0_772372801.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Livingstone85",
      "clicks": 2572,
      "votes": 1313,
      "negatives": 5,
      "karma": 7820,
      "comments": 73,
      "title": "El exdirector del centro en el que estudi\u00f3 Pablo Casado: \"Aguirre llamaba para que terminara la carrera\"",
      "tags": "aguirre, casado, master",
      "sent_date": 1526540001,
      "date": 1526542223,
      "content": "Alberto P\u00e9rez de Vargas asegura que Pablo Casado lleg\u00f3 al centro Cardenal Cisneros \"de la mano de Esperanza Aguirre\" y que esta les dec\u00eda \"A ver qu\u00e9 haces con este muchacho, que tiene que acabar\"",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951500"
    },
    {
      "id": 2951597,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/precios-alquiler-toda-espana-crecen-ya-12-veces-mas-salarios",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951597",
      "url": "http:\/\/www.europrensa.com\/2018\/05\/15\/los-precios-del-alquiler-en-toda-espana-crecen-ya-12-veces-mas-que-los-salarios\/",
      "from": "www.europrensa.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Icelandpeople",
      "clicks": 3043,
      "votes": 876,
      "negatives": 3,
      "karma": 5288,
      "comments": 295,
      "title": "Los precios del alquiler en toda Espa\u00f1a crecen ya 12 veces m\u00e1s que los salarios",
      "tags": "precios alquiler, salarios, burbuja",
      "sent_date": 1526547863,
      "date": 1526553003,
      "content": "Las rentas residenciales en Espa\u00f1a acumulan 38 meses consecutivos de subidas",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951597"
    },
    {
      "id": 2951940,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/bacterias-multirresistentes-mas-35-000-muertos-ano-espana",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951940",
      "url": "https:\/\/www.efesalud.com\/bacterias-multirresistentes-muertos-Espana\/",
      "from": "www.efesalud.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "robustiano",
      "clicks": 1489,
      "votes": 360,
      "negatives": 1,
      "karma": 2243,
      "comments": 44,
      "title": "Bacterias multirresistentes: M\u00e1s de 35.000 muertos al a\u00f1o en Espa\u00f1a",
      "tags": "bacterias multirresistentes, consumo de antibi\u00f3ticos",
      "sent_date": 1526584836,
      "date": 1526603126,
      "content": "M\u00e1s de 35.000 personas mueren cada a\u00f1o en Espa\u00f1a como consecuencia de las bacterias multirresistentes -que no responden a los antibi\u00f3ticos- una amenaza para la salud p\u00fablica y que en Espa\u00f1a supone un problema de gran magnitud, ya que es el primer pa\u00eds del mundo en consumo de antibi\u00f3ticos.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951940"
    },
    {
      "id": 2952046,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/condenada-madre-dar-latigazos-hija-ahora-dice-hizo-ella-irse",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952046",
      "url": "https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/3343546\/0\/condenada-valladolid-no-aproximarse-su-hija-durante-ano-por-darle-latigazos-con-cable-movil\/",
      "from": "www.20minutos.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "rataxuelle",
      "clicks": 801,
      "votes": 190,
      "negatives": 1,
      "karma": 1107,
      "comments": 60,
      "title": "Condenada una madre por dar latigazos a una hija que ahora dice que se los hizo ella para irse tutelada",
      "tags": "malos tratos,valladolid,madre,hija",
      "sent_date": 1526618830,
      "date": 1526656503,
      "content": "Un juzgado de Valladolid ha condenado a una mujer a no aproximarse a su hija durante un a\u00f1o tras condenarla por un delito de malos tratos al considerar probado que en agosto de 2017 propin\u00f3 latigazos a la menor con el cable del tel\u00e9fono m\u00f3vil. Sin embargo, la v\u00edctima escribi\u00f3 una carta de su pu\u00f1o y letra donde explic\u00f3 que denunci\u00f3 a su madre en la creencia de que si ingresaba en un centro tutelado gozar\u00eda de mayor libertad con su novio y que le dar\u00edan una paga. Ahora desea volver con su madre y sostiene que las lesiones se las autoinfligi\u00f3.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952046"
    },
    {
      "id": 2952010,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/enviado-especial-ciudad-manana",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2952010",
      "url": "https:\/\/www.atresplayer.com\/lasexta\/programas\/enviado-especial\/temporada-2\/programa-6-el-sexto-continente_5af9bf877ed1a8ef65326168\/",
      "from": "www.atresplayer.com",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Puntillo",
      "clicks": 1503,
      "votes": 214,
      "negatives": 1,
      "karma": 1283,
      "comments": 57,
      "title": "Enviado especial - La ciudad del ma\u00f1ana",
      "tags": "enviado, especial, ciudad, ma\u00f1ana, reciclaje, ecolog\u00eda, suecia, malm\u00f6",
      "sent_date": 1526596542,
      "date": 1526652603,
      "content": "Ciudades sin contaminaci\u00f3n, donde se respira aire puro, calles con sistemas de recolecci\u00f3n de agua de lluvia que aprovechan hasta la \u00faltima gota, azoteas ajardinadas y techos verdes, casas que producen m\u00e1s energ\u00eda de la que consumen, transporte p\u00fablico cuyo combustible procede de residuos org\u00e1nicos y aguas residuales\u2026",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2952010"
    },
    {
      "id": 2951566,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/democracia-puede-desvanecerse-noche-manana",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951566",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/zonacritica\/democracia-puede-desvanecerse-noche-manana_6_771732834.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "lameiro",
      "clicks": 6793,
      "votes": 719,
      "negatives": 15,
      "karma": 4141,
      "comments": 116,
      "title": "La democracia puede desvanecerse de la noche a la ma\u00f1ana",
      "tags": "fascismo,represion",
      "sent_date": 1526545423,
      "date": 1526562603,
      "content": "M\u00faltiples y muy claros s\u00edntomas apuntan a un camino que conduce al fascismo. La versi\u00f3n fascismo siglo XXI. Y a una creciente campa\u00f1a para su normalizaci\u00f3n.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951566"
    },
    {
      "id": 2951454,
      "permalink": "https:\/\/www.meneame.net\/story\/pp-teme-venganza-barcenas-inminente-fallo-gurtel-envia-mujer",
      "go": "https:\/\/www.meneame.net\/go?id=2951454",
      "url": "https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/PP-Barcenas-inminente-sentencia-Gurtel_0_772023376.html",
      "from": "www.eldiario.es",
      "sub": "actualidad",
      "status": "published",
      "user": "Ripio",
      "clicks": 4407,
      "votes": 1213,
      "negatives": 1,
      "karma": 7207,
      "comments": 181,
      "title": "El PP teme una venganza de B\u00e1rcenas si el inminente fallo de la G\u00fcrtel env\u00eda a su mujer a prisi\u00f3n",
      "tags": "partido popular, barcenas",
      "sent_date": 1526531295,
      "date": 1526537404,
      "content": "\"Si la mujer de Luis entra en la c\u00e1rcel, se nos abre el suelo bajo los pies. Sabemos perfectamente que el tema de su mujer es sagrado\", asegura un veterano dirigente de la formaci\u00f3n conservadora. La preocupaci\u00f3n ha llegado tambi\u00e9n a Moncloa, en donde se prev\u00e9 que la sentencia pueda darse a conocer de manera inminente. El PP espera una sentencia dura.",
      "thumb": "https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=2951454"
    }
  ]
}